# README #

Configurações necessarios para o projeto rodar 

1 - criar um banco de dados MYSQL - com o nome de : agenda
2 - rodar o arquivo sql.sql na raiz do projeto para inserir as tabelas no sistemas.
3 - verificar o arquivo de conexão com base no nome do banco de dados e URL local
4 - Iniciar o Projeto
5 - Usuario e Senha da área administradora: 
	usuario : admin
	senha 	: admin
   Para acessar e sõ digitar localhost/admin 




